多謝所有活動搞手

多謝所有活動搞手

我永遠唔會放棄 就算唔係前線 中線

都會係社交 網頁 見到我地

多謝太子地鐵站的手足 晚晚都去燒香

多謝日程巴打

多謝全港所有 印刷廠

多謝所有黃店

多謝便利店日日都賣 蘋果

多謝藍絲 獅子狗 比動力我地

mon post 狗 你咁樣我地唔會驚

日日都有